# Avaliação de back
Projeto para seleção de desenvolvedores

## Instruções
- Desenvolver as novas funcionalidades de acordo com as instruções fornecidas avulsamente;

## Avaliações
- No seu projeto utilizar a estrutura e o fluxo sugerido na origem (Git Flow);
- Respeitar a arquitetura e a nomeclatura sugerida.

#### Insights
- Maven
- Execute a classe alt.Main

#### Coding
- Open JDK 11
- Eclipse com Sonar Lint, Tm Terminal, Yaml Editor